我的最愛方力申算唔算電影史上最偉大男主角

認真
呢d男人先至係真男人
方力申作為愛情片男星
係嚴重underrated